其實洗唔洗整d新既表情符號

整d新但又同以前個d有小小似
又唔會俾位人入

有咩位會比人入？原本啲icon都唔係高登嘅

其實係想新論壇新事物姐